В данном репозитории содержится тестовое задание для вакансии гейм девелопера.

Основная часть написана на c++, но т.к. я давно не участвовал в командных проектах на нем, то стиль этого кода очень ужасен и фактически получилась какая то смесь java-все подряд... в общем будет жутко резать глаз, извините ^_^

Рассчитано на работу с произвольным разрешением, данный проект для iPhone/iPad.

В идеале необходимо вынести c++ код в библиотеку, для дальнейшего использования в android версии, но не уложился по времени.